發起行街睇戲食飯紅藍商有冇得諗

去紅藍商戶飲茶睇戲食飯，放工放學去又得，星期六日去足一日又得。低消費，高娛樂，唔洗下下出黎比狗打。

自己推下